各位幫手將被捕義士援助文宣推出去！

即使有手足出事，我地香港人會全力幫你！各位唔洗驚上前線！

我地唔可以比任何一位手足犧牲！

推！

PUSH

Push

我捐! 一齊捐!
一個都不能少!